<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Coramvu - Corporación Ambiental Voluntariado Universitario</title>
    <link>https://coramvu.org/</link>
    <description>Recent content on Coramvu - Corporación Ambiental Voluntariado Universitario</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es_Co</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Apr 2021 10:05:20 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://coramvu.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Actualización de papelería</title>
      <link>https://coramvu.org/blog/2021/04/22/actualizacion-legal/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Apr 2021 10:05:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://coramvu.org/blog/2021/04/22/actualizacion-legal/</guid>
      <description>Hola visitante! Hemos actualizado nuestra papelería legal para el año 2021, si deseas revisarla puedes hacerlo siguiendo este enlace</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Actualización de papelería</title>
      <link>https://coramvu.org/blog/2020/05/29/actualizacion-legal/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 13:50:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://coramvu.org/blog/2020/05/29/actualizacion-legal/</guid>
      <description>Hola visitante! Hemos actualizado nuestra papelería legal para el año 2020, si deseas revisarla puedes hacerlo siguiendo este enlace</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Actualización de papelería</title>
      <link>https://coramvu.org/blog/2019/04/01/actualizacion-legal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2019 13:50:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://coramvu.org/blog/2019/04/01/actualizacion-legal/</guid>
      <description>Hola visitante! Hemos actualizado nuestra papelería legal para el año 2019, si deseas revisarla puedes hacerlo siguiendo este enlace</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entradas antiguas</title>
      <link>https://coramvu.org/blog/2018/01/01/entradas-antiguas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 13:50:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://coramvu.org/blog/2018/01/01/entradas-antiguas/</guid>
      <description>Puedes revisar nuestras entradas antiguas en http://coramvu.blogspot.com.co/</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de Nosotros</title>
      <link>https://coramvu.org/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://coramvu.org/about/</guid>
      <description>CORAMVU - Corporación Ambiental Voluntariado Universitario Soñamos con la transformación cultural del territorio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>https://coramvu.org/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://coramvu.org/contact/</guid>
      <description>Nos gustaría saber lo que piensas Desea más información sobre nosotros? Por favor, cuentenos lo que piensa llenando el formulario, o escribiendo a nuestro correo electrónico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FAQ</title>
      <link>https://coramvu.org/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://coramvu.org/faq/</guid>
      <description>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo.
1. WHAT TO DO IF I HAVE STILL NOT RECEIVED THE ORDER? Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Legal</title>
      <link>https://coramvu.org/legal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://coramvu.org/legal/</guid>
      <description> En CORAMVU nos gusta mucho hacer las cosas bien y eso implica tener toda la papelería legal en regla. Ponemos a su disposición nuestra papelería actualizada para la fecha de 22 de Abril de 2021. Puede visualizar los documentos dando clic en cualquier elemento de la lista,
Ante cualquier duda, no dude en contactarnos
2021  Acta de asamblea Certificado de requisitos - Régimen Tributario Certificado ESAL 2020 Estado situación financiera 2020 Informe de gestión 2020 Revelaciones estados financieros 2020  2020  Acta de asamblea Certificado de requisitos - Régimen tributario Certificado ESAL Estatutos de la corporación Informe de gestión 2019  2019  Acta de asamblea Certificado de requisitos - Régimen tributario Certificado de existencia Certificado ESAL Estados financieros Estatutos de la corporación Informe de gestión 2018  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>